(Playnicker) 28/4 Outlast 2 絕命精神病院2 #3

(Playnicker) 28/4 Outlast 2 絕命精神病院2#3

難度: Nighmare (第二難)

我既Youtube Channel:

推推推 我真係無怕喎

已重開了